同男朋友做完 遲左兩星期未黎m

點算好

GAY唔會有M的, NEVER

恭喜你

屎眼冇出血？

點搞好 考緊dse....

考完都未見肚，放心

係咪壓力遲左黎咋？就算真係有左都考埋dse之後先算啦

你1定0

我會考完 但比老豆知打死我

你係絲打嗎

善用起底功能...

正視問題，別後悔一輩子

去萬寧買支黎驗下la 。

無錢

買支探熱針探肛就知有冇事

on9

咁平都比唔到？好似20蚊至30蚊左右～
(我係絲，男朋友ac)

我地個樣似驗孕棒咩？

定啲來 過4-5個月就知冇事㗎啦

做完gym?

你無遲, 只係你平時早左2星期

唔緊要啦 你都生過 仲唔似你老公

好簡單 未成形狂嘔自己個子宮就可以了